[年經］一人n個痴線gif

請出招

救命

做乜9

屌你chok combo既
笑撚左出黎

樓主咁勁好難接

一黎戰鬥力咁高

仆街 笑到肚痛

冇人敢挑機

仆街 咁好笑既

樓主一開波就咁高戰鬥力

最底個張笑到仆街

正宗痴線gif

大佬呀你唔好咁痴線啦
一唻就打Boss

係地鐵笑到停唔到

一黎就打boss

一嚟就打大佬

屌笑到肚痛

以前草落 睇番都笑撚死

屌你老味笑到仆街

[img]

笑出聲

笑撚死，笑到出聲

屌

笑到肚痛

貼錯左，呢張先係第二張

痴撚線

屌你 兩張都痴撚線

笑撚死

花式自殺

戰鬥力咁高 點夠你黎

真係痴撚線
笑撚死

咩事

個post好正

笑到on9

狗公腰😂

一嚟就咁勁

lm

呢張自己入去睇

第一張太勁其他已經無咁好笑

大佬，我望左1分鐘

高質post

痴線佬呢 我技窮啦

Lm

笑死

隻狗大哥：屌你掟完未，都唔想玩係咁飛飛飛

隻狗

Seed

->

唔知點解 我覺得好撚好笑

快啲出圖！

[gif]

Up唔到既

[ img] [ /img]唔係up圖都要教呀麻

第二個好好笑唔知點解我笑左好耐
隻狗心諗唔想玩啊屌又黎

一黎就打Boss

笑到肚痛

隻狗唔show佢好正

第二張已經笑到傻

好撚正留名

大笑左

最底個張真係笑到仆街

撐場

樓主嗰個真係未見過

一黎就放大佬，好難打

留名

屌 笑撚到痴線

點解無人守既？

個龍門手冇郁過

seed

見到幅圖都覺得好嘈

bb 果個樣

次次見到佢都笑

第一份已經好笑到咁

我屌你笑撚死訓係到睇

你個名
再加埋張圖
Gay撚到

入面個抹窗仔 真係死左

笑到瞓唔著

松本喎

笑死我
點訓丫大佬

臨尾個樣玩完水地獄咁款
笑到傻撚左

笑到仆街

到底我睇左啲乜

一出就出boss

一開頭想屌你頭一張都唔係gif
點知 屌

想睇返有隻貓問路嗰張

頂，㩒錯制

係咪要quote先得

我本來想搵個解密制喺邊，點知㩒錯咗post制

幫我quote哂佢呀巨浪巴打 po左咁多得1張先識郁

留名等笑

留名待笑

Seed?

痴線！

死圖 補link

屌一入嚟就笑出聲

笑撚左

笑撚到仆街

一開波就出大佬

樓豬果幾張太好笑
笑到我喊

笑到喊啦最尾想點

搭緊地鐵笑到收唔到

屌你響office忍唔住爆笑左出黎

入到黎個人開心晒

條腰抽撚左筋？

笑撚左出聲

屌你，笑到個肚爆撚左，想打電話call 白車先發覺電話無電，有無人可以幫手call 🚑

BB心諗：做mud鳩？

屌好耐無試過睇post笑出聲

seed？

一時得一時唔得嘅喂？

其實你地post gif之前可以先用個眼仔icon check左有無問題先

有呀check左眼仔
睇到架
Post出黎就死圖

希望得啦今次

再唔得就睇link啦

係咪有人用iPhone save咗gif圖入相片跟住喺相片up上嚟

iPhone 相片save唔到gif

BB: 「我頭先見到上帝。」

唔記得左，咁耐既野，呢套野好出名，應好多人睇過

一黎就打大佬

Gif ?

好撚高汁

好想搵返一幅
一個日本議員講野果陣成個假牙甩左出泥
笑死我
個議員係呀伯黎既
搵左好耐都冇見過

呢個？

咁耐都未有永動機

引用到有片名出現

seed就冇喇

IBW-225

係但唔知點解唔陏

屌係正呀喂 就係呢個
好多謝你呀

你個名 有冇人有張圖

More

依家係咪無得直接save低?要用圖片mode先得

仲有冇更高質既

好好笑

Android版上傳完張Gif唔識動

依個patpat

岩先facebook睇倒 好有喜感

笑左

[/quote]

屌，我睇左成分鐘

喜你老母

留明

點解d gif可以load得咁快

屌你老味一睇完即刻成個人坐返直

呢張好撚癲

呢個仲好笑

好高質，笑到我傻

比啲高質貨黎

好高汁post

笑撚到我gapgap聲

呢個好笑

下面呢個慎入 恐怖gif

Between想問係邊套電影黎

做乜鳩

高質 留名

屌，笑撚死

係咪想謀殺

呢啲戲只有印度人先拍得出

我打邊爐烚肥牛都係咁烚

Sid-042

點貼gif㗎

我想問有無得係telegram度抽返d gif出黎？

屌 上原亞衣黎嘅 即刻唔down

testing

屌笑撚死我

貓貓

笑到停唔到

有無人有隻貓係到郁下郁下之後個黑人又郁下郁下既

呢個真係要seed

屌你jpg 黎

屌你一嚟出大佬點夠你玩

全post最高質

一鍵留名

Bb浸水出來個樣真係笑到我崩潰

樓主嗰part就算n年前睇過
宜家睇返都喊到執腸

再試多次

其實有咩好笑 個bb可能好撚辛苦

我都想比佢踢下

呢套咩黎

屌 係巴士笑到仆街

自

舊圖

用imgur 唔得

笑左lol

痴線

試多次

👏🏻👏🏻

試貼

係唔得嘅

😎🤘🏻

好懷念

推

點解有d gif唔識郁
要click入去先得

屌癡撚線

咁都有得企道德高地
咁你睇d人epic fail 仆街d 圖 會唔會話條友好痛 唔好笑

乜春都道德高地，你老母比狗屌你記住笑

認真，就係辛苦先好笑

好笑

耶撚真係好恐怖

有冇巴絲有幪面超人打999個gif

Pish

Show Blocked User - 鼓汁蒸蒼井空🐟

有冇片

留名，收工睇

人

呢個經典

氣勁

笑唔到

好男人

This

lm 笑撚死

你睇乜撚野圖都一定會代入先?
好笑就好笑架啦
條友跌底覺得好笑又駛唔駛代入佢可能好撚痛?
on99

搖呀

第一個做咩事

成個動作好流暢不做作

只可以講呢D post我盡量返工搭車都唔睇

有冇seed啊大佬

The Taking of Deborah Logan

.

無啦？

兩張唔係GIF不過都幾好笑

諗起功夫車入面果幕

優子

笑撚死左

再嚟AKB

fail之後係咁試貼果d巴打不如用下個preview功能啦

好似爭梗啲嘢

味笑既人快啲入黎笑

唔開心翻黎睇下又笑翻

笑撚到訓左係地下係咁震
差啲午餐都笑撚埋出黎

無人貼空氣炮？

求gif